有冇一間整vw 嘅車房介紹吓

求各位大佬介紹下一間老實同埋有整開vw既車房架Gti mk7 唔知點解start Engine 制要咁勁多次先開到，仲有着咗三角形中間有！嘅燈，同埋呢兩日唔知點解俾油有d架車唔去嘅感覺，屌

最好係新界，唔該晒各位師兄

vw 整死你啊

老竇嗰㗎 Jazz gk5不知幾精神，早知買日本車

都係永鴻/ team legend既姐

三角形中間有！
俾油唔去

點解我覺得係個手掣放唔晒

少成百隻

電子的

上網睇吓先，唔該晒巴打

睇咩問題...
專科去team legend
佢整開vw audi
如果一般問題去普通車房會平d
但如果搵唔到問題既時候去睇專科
預貴d

所以可能係個parking有問題
著唔到車都有機會係佢認唔到你係P

好！唔該晒巴打唉

其實我發現應該係潮濕問題，濕度少d佢就一撻就着，好弱智

唔該整好之後自己揸翻

架車不嬲都係自己揸返

同我部電腦一樣，春天要按好多次又盛，夏秋一按就著，最尾發現係火牛問題。

所以要拎去整下

Team legend 啦我水平計都搵佢搞

利伸：讀書時已識老細

呢兩間叫VW 專科都幾撚貴下，係好好服務又仔細，

但貴一倍左右，值唔值自己諗

唉但係我依啲問題唔算太嚴重

我都幫襯開佢, 價錢唔算平但唔會亂鳩叫人換嘢, 不過佢間舖細得一條友做, 搵親佢都要預約, 如果係急症都幾煩

vw group啲車整撚到傻

真係後悔。。。。

VW電子野真係最麻煩 但車的確係好用

但真係最怕整到仆街

六年車 Touran， 可能我好彩冇乜野整

我渣左polo 4年, 架車10年車齡
可能好彩 淨係換過abs 其他野冇事

同人唔同命

抵死，懶型買gti, 整撚死你呀

永鴻有冇人幫帊襯過?
架車有D野就到期想換
去呢間好唔好

葵芳 monza motorsport 點睇？ 佢話佢整好多vw

師兄買幾多年既車

2017

嘩...中大伏wo你

點解咁講

整過冷氣 換凍coil 話要整5日 最後2日搞掂
👍🏻

講平就一定唔係架啦，不過放心囉

老實我都唔係樣樣都搵佢搞

2015 golf 7 1.4..35xxx KM ...no problems so far...

吊 本身渣緊jazz ge6 想換gti
聽你講完有啲淆

其實只要唔壞波箱其他都係小問題

Btw 前期款mk7 2013年 獲氣重唔重

好似話2014年打後轉晒濕式波箱，波箱冇咁容易打柴

咪傻，1.4T就係乾七

深水埗JW Auto都係專整vw，老闆幾nice，不過都係偏貴

記低先，唔該晒巴打

即係到而家1.4都仲係用緊乾七？